大家知唔知LKF垃圾桶最多咩？

係樽

係垃圾

嘔吐物 真係千祈唔好亂扔
希望大家入嚟睇下
［安全］香城Online文宣任務另類攻略